原來上網有得訂白宮紀念品

Trump Trump T-shirt 都係 $14.95
[url]
[/url]

[url]
[/url]

款都唔差.. 幾低吊...

特金會紀念幣
如果係出就正..

佢自己都有TRUMP STORE

著住去參加今日旺角集會 正

黃種人 夏蟲不可語冰

閣下同美國何干？你有美國護照就話者

lm

Chinesr AMERICANS
美國人著美國總統衫就梗係冇問題
你學人?
何況場合同時間都唔同
而家講緊呢件嘅係當日常便服咁著咋喎
東施效顰

So I stated 黃種人 夏蟲不可語冰

Btw 你覺唔覺無比錢做皇馬會員
但又買皇馬波衫著
學人撐皇馬都好off

東施效顰

Ps 題外話，同呢個無關
No offence

it depends on your nationality instead of ethnicity

madridista真係求其去班拿貝申請就做得
美國護照都係求其填張form就攞到?
圖書證呀?
屌你老母
no offence

咁你有無蝗馬membership card呀

賤種蝗

當然你講話有份投票嗰啲就另作別論

講到圖書證咁撚易拎

又唔申請

批撚死你睇波都係睇犯法翻版大陸網直播啦

支持利狗大炒賤種蝗

全香港都唔知有冇啦

本來大家以事論事 無啦啦人身攻擊 仲以為自己好威威

瞓咗冇睇 係咪有隻香港華人賤種話人夏蟲不可語冰?
笑撚死人

只係貼下圖
就比人對號入座
Post 下人地啲相又踩親你條尾乎

唔通你係未來人
知道有人要買衫你去屌醒人

講到明no offence 題外話
咁都叫人身攻擊
講到明係另外既話題
你睇翻版還睇翻版，我無用呢點做理據支持非美國著美國propaganda 衫喎

波台啲人自以為網上撚狗、揀事鬥非好威威
殊不知露晒醜態

看圖作故事
妄想症發作 就睇下精神科啦

成個post 都係講下原來白宮乜乜有商店賣

點知就有班人入黎講：唔係美國人，著美國衫仲乜？

哇屌 清朝咩
講下都唔得